# Anna_Block_Beauty

Верстаем сайт Beauty по уроку в видеоблоге Анны Блок 
https://youtu.be/orm8pLd80LU

Макет сделан в Figma
https://www.figma.com/file/V3l3zWEuVqixPQzeWw34AI/Templates-HTML%2FCSS?node-id=0%3A1

Используем HTML, CSS Grid и CSS Flexbox&Grid

Код написан в VS Code